支持醫護即時罷工

同上

幫手推

大家支唔支持醫護大罷工？

幫手推上熱門！！！

推上去重要野！
「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）